# Variables d'environnement

L'application fonctionne de base avec la base de données "iut-project", qu'il faut avoir créée au préalable.
Pour modifier ce paramètre ainsi que ceux de la base de données, il faut se rendre dans le fichier server/manifest.js, de la ligne 50 à 53.
